侏儒都呃到蝦條連登仔仲有咩好講？

在過去的1月，Macy跟丈夫鄭啟文（Kevin）剛慶祝結婚三周年，回想過去三年的婚姻生活，Macy只能用開心、甜蜜來形容。2013年對於Macy來說是人生的轉捩點，當時正就讀香港教育大學幼兒教育Year 1的她，經朋友介紹下在一次影展上認識當攝影師、比她大9年的Kevin。「當初真的沒有想過會和他一起，接觸Kevin時很欣賞他，雖然身體上有殘障，但卻沒有放棄，更有很多搞作，甚至會搞攝影展，覺得他很有才華所以對他有很深刻的印象。」後來二人再有單獨約會的機會，Kevin更對她表白，最終發展成情侶。

問到她當初有否因Kevin身體缺陷而想過拒絕對方，Macy說：「除了外表之外，其實他跟一般人沒有分別，雖然他坐輪椅，但他是一個很活躍的人，又喜歡到處去影相，所以去過的地方也比我多，連拍拖都會帶我去郊外，會到上水古洞、稻田等，一直只會行街shopping的我，也從未想像過香港有這樣美的景色。」

19歲停學結婚生女

在拍拖初期Macy說身邊的朋友甚至父母也未有太大的反應，「只是有時街上的途人會有奇異的目光看我們，有的會估我們是什麼關係，但總之他們沒有話我們，我們也不會理會。」至於家人方面，在她發現懷孕，並決定跟Kevin結婚，父母就有意見。「他們不是反對我們結婚，只是勸我要想清楚，始終我只有19歲，所以要我考慮清楚，建議我再拍多幾年拖，相處時間長一些才決定，但仍會尊重我的決定。」Macy當時已認定Kevin就是她的結婚對象，也想跟這個人一起走下去，毅然決定停學，與Kevin結婚。

邊個話要高大靚仔
屌你個矮仔連波皮都掂唔到呀

原來咁樣就係呃蝦條
學到野

..

你知唔知咩叫呃蝦條

擺明係呃家產

過幾年實後悔

真愛

我有太古城既話， 拎張屋契印上件print tee度， 行出街 大把女食 走去元天屯公屋行一轉包保精盡人亡

住太古城

人地住太古城

太古城有幾撚威呀

私樓仔

大把屋企冇錢自己又窮但係就笑人住乜乜私樓有幾巴閉

好快就會離婚啦
分身家咋嘛
女人都係雞

Agger

我想知佢點大肚多啲

記得佢地拍左拖無耐就有左

唔係呃係咩

咩招式？
我想像力比較差